點解武漢肺炎嘅129人清一色香港人？

2月8號之前兩晚明明有一班喪屍係深圳灣瘋狂湧入嚟

幾十萬個大陸佬真係一個都無事？

大陸佬送哂中嘛

咁入邊都應該有一部份講不純正廣東話嘅

熟路都知個班好多都係喺大陸工作既港人
比蘋果spin 左去係大陸西

全部派晒居港權